如果你好攰好唔開心既話，請入黎

知唔知點解香港咁靚？
因為有你係度
所以香港先咁靚

香港係咪冇希望？
唔係
因為你就係香港既希望
因為香港有你，香港先有希望！

如果你覺得呢排你好攰好唔開心
請你好好休息下
暫時唔好接觸新聞
聽下歌打下機睇下戲煲下劇
做下你鍾意做既野
等自己可以放鬆下

點都好啦
我跪係度求下你
唔好離開我地
唔好離家出走
無論你想抖幾耐都可以
我會一直等你返黎

我知道其實呢個請求係好自私
因為你地每一個都係我屋企人
我真係好愛你地每一個
唔想你地走
好想一家人可以齊齊整整生活
如果屋企有d位爛左污糟左
我地要一齊整返好佢
雖然呢一刻可能整唔到住
但將來我地可能整到架喎？
所以求下你地
唔好離家出走
唔好自己一個走左去好冇？
我地一齊留低
保留實力，第時做一個有能力既大人
至少做個選民已經係有能力架喇
我地一齊去改變世界
趕走d仆街，推舉一d好既人
令我地既屋企靚d好冇？

知唔知點解屋企咁靚呀？
因為有你咁善良咁好既人係度

知唔知點解我咁鍾意屋企？
因為屋企有你係度
見到你健健康康、開開心心
一齊為理想作戰
我發現我真係好鍾意屋企
好鍾意你地
好鍾意你地

唔好再同我講香港冇希望
因為你同我咪香港既希望囉！

將來屋企真係整返好左
但你唔係度，咁有咩意思？

奶皇包唔可以冇左奶皇
叉燒包唔可以冇左叉燒
雲吞麵唔可以冇左雲吞
檸檬茶唔可以冇左檸檬
香港唔可以冇左香港人！！

即係你！！

奶皇包好味因為有奶皇
叉燒包好食因為有叉燒
雲吞麵好正因為有雲吞
檸檬茶好飲因為有檸檬
香港好靚因為有香港人！！

即係你呀！！
你到底明唔明呀？

推

拉

明撚曬
一齊打 一齊捱
一齊贏